[推到完場] 屈福特 對 曼聯

29/11 04:00

推

西波

想起身睇

on9 post

無人睇都有即討

0400

豬硬

on9 樓主

快車 作客 gg

今晚輪換出廢lin

樓主43吋胸肌

樓主都唔睇啦

你睇埋我個份

死po霸

100%輸既波有咩好睇

點呀看袋

樓主post霸

咁撚凍點捱夜睇呀

聽luke撚講插住就唔怕冷

未睇先估
爸爸又出隊二隊出去之後輸波

今晚唔睇都係假曼

樓主186型男

我認我係

係咪連即討都要講女呀

屌你老母撚羊

決定反羊

希望撚羊可以留係即討 咪撚返曼區

g持

拉車好波

哈

訓了

周中+深夜+作客=終極西波

lm

Yes 訓得

+曼聯

no watch = fake man

yes

cdrom leave name

343

米希達恩賣得

擺明5-3-2喎

又有連加特= free win

是但啦lin咪又係自由人

盲近排都係後備都無

華西 同 羊 踢咁密頂唔頂到

咁既陣 9成9悶波

盲打中場有冇得諗
馬迪上場斷波多到...抖場都好呀

睇黎都係西波一場

冇期待

西波西陣西時間

睇完個正選名單都係早d訓好

而家希望妹妹打番狀態同唔好傷先
MK幾時先生性

睇好richalison

自己攞來...

出lin都唔出馬達

lin又贏

半和100%啦
連加特呢個廢柴

快車踢足曬咩

睇聰明剷草

應該鳩斬戰術
睇半場悶就訓

佢呢排喺荷蘭都係踢中場
不過daddy一定唔會用佢打中場

唔留左羊右華打阿狗

馬仔

有無拎

對面個曉士
我玩打比郡佢都唔錯

一定係西波

咩拎

lin屈撚到

馬

大巴

Link

馬睇黎要雪一雪

重注左曼 希望唔會泊大巴守和當贏

馬迪咁都控唔到
賣啦屌

acestream sopcast定電話

馬迪今日咩事

matic= =

白lin

未入局/攰？

求acestream

馬迪已經派左三下

屌下佢先生性架

FUCK U LINGARD

馬迪睇落好攰喎

隊波咁多中場都無用

平安鐘都撳爆...

60427a1f7eadbefa65add867c99670b8254f51b7

求入波

踢緊乜？。。。

人地下下出波都有威脅

lin同馬仔死左去邊

平安鐘召喚

有波到先得嫁

不如賣左我啦屌

阿古first touch

求電話link

Lkk無人mark都控得咁差

真係唔明摩佬諗咩 快車隊波得三個中堅都要打352 仲要出馬迪 好心比hehe出啦

呢隊曼都真係極品
季初完全係虛火

場波西到呢

季初其實都一般
好多場係尾段先刷入波

羊d 一給一傳真係好通

Lin

季初唔少都係西半場
負碌入咗粒搞到對面焗攻

呢條播緊熱
有冇一條拎播緊曼

直接掉出界

體育精神

突登請假支持，希望唔好又一場西波

西緊

Lin企係到唔望波

請假睇西波

刷到唔拘呀
而家連射波都刷唔到

啱啱開波反擊得三件 夠西月

馬仔想挑戰一扭四

三個反擊點
無一個識傳波

Lkk面對面都傳唔到

lkk

acestream://b7a0c87d8b7587c2759a01edaad89aa5c72ddae7
acestream://747c76e13a489d0b7db84083638a543a35bcbd0b
acestream://b086122a675cdccdc9f80d4d008e6766ef8b64b1
acestream://b56245c5a1da44d0ed6ce30b06026b9877a3902f

LKK 有無回到一腳靚/控定一下

肯迫搶未

痴撚線，西到

屈仔啲波仲好睇..

條中場防守廢到

younggggg

羊 屈機

young!!!

羊

屈仔教練有料到

迷羊又贏

以為出界

羊隊

出lin咪贏囉

又係羊

楊！

羊勁撚到

新.黑色三連星新形
羊X連X史

羊會唔會斷氣
Btw佢又食左屎？咁勁既

屌你老母 羊射得咁靚。。

又刷助攻

撚羊又然

羊又入

羊真係好撚勁

今日控傳射都一絕

仲以為唔入

羊大帝

仲想鬧lin做乜唔俾右華
轉頭羊就入咗

本身以為射左出界

比到離晒腳都學人攞credit

仆街訓著左就見到羊入波

歐聯

羊

lkk做到支點就即刻入波

LKK 做生到一次波就有機會

完全贏羊

明明球波傳得西
咁樣55波 彈起左射球死角

羊連續2場做救世主!

射完全場呆晒咁

開始迷羊了

咁都入

我都以為出界心諗羊慶祝啲咩

球波勁到彈出嚟。。。
btw Young!!!

難得有腳好波

轉身都真係第一次見到咁靚 可能伊巴有教

羊倒戈入波冇鏟草

羊要一場一續

佢副body太勁
控得實個波實帶走兩件 拉空俾其他人

問題係佢10球控得一球

羊會唔會 FIFA 又有IF

粒波大力到彈返出嚟搞到大家有錯覺

係wo

Sif

Lkk係後柱做樣？

lin啲角球開得都唔差

拿，你應出我撚羊

驚已棄
有隻黑左羊

避波

屌笑撚左出聲

得罪講句
羊自從復出之後, 作為閘進攻都屌打翼馬仔福仔

屈仔hughes幾勁

十年前Watford成名

暫時全隊最fit就係羊

條友蚊哂衫都想扮無事

買佢燒味真係一流

痴撚線拉到

Now講波個啊叔好撚煩

有pogba就有依d

羊射啦

再入！！！！！！

屈機 羊

young

CLS ............

痴線羊

屌你撚羊痴撚線。。。

哇屌

Young

兩球

驗尿ok

屌你羊隊

屌。。。屈到

Wa

羊又黎 屌你老母

cls撚羊

罰球都有埋

撚羊。。。痴撚線

痴線

識嘢
我上年打比郡靠佢同hendrick頂住隊波
點知今年兩個都上咗英超

痴左線呀佢

撚羊痴撚左線

大叫左出黎

餵佢食雀屎ok?

春藥young...

羊靚到

又入

今鋪真係if硬

我屌你老母死羊仔 貢撚勁

痴左線

痴撚線呀

靚到

痴撚線

撚羊大哥

好撚勁

驗硬尿

碧咸咩屌你老母

羊入兩球先鏟草

屌拿星唔敢想像會然撚羊會吹奏到點撚樣。。。

要儲錢買 SIF 羊

.....,...

笑到仆街 羊咁樣兩粒

今年係咪續約年

摩佬個樣

嗱 你應出我撚羊

摩佬無反應

摩佬個樣都唔信撚羊梅開2度

摩佬呆撚左

摩狗個樣

Shaw

鏟草了

屌你羊痴撚左線

佢打丁打到虛脫都得

成個後備同教練團 得摩佬冇反應仲要比其他人嚇親咁

v92 當年用depay 雪young我屌你老母

睇到呆撚左

Daddy o撚咗

黑C朗

Young!!!

踢番果陣8比2阿記嘅水準.....

羊格食左春藥黎

有返維拉個陣既羊 10成水準

肯定成個曼區都係佢啲精了屌

摩狗訓緊覺

楊 靚到擺入去咁
射完就知入

以後要叫牙朗做 白羊了

左羊右華打埋妓會唔會死

一早話羊重要過d 所謂球星

一齊支持 HAT TRICK 羊

迷羊

拿~~

4:0

左羊三日前先踢足

仲諗緊發生緊咩事

IF 羊要跌了

當年撚羊fit到bench迪馬喎

下半場收羊留力打阿狗

Hat Trick la

講緊第二年

羊一球左下一個左上 兩球都

Cls young

V92其實出左depay10場正選之後就收返埋
上季摩佬去到季尾先出羊

66% vs 34%
但咁都贏2球

平行時空
咁計羊上季都冇點出啦

應該原本諗住左邊用大米守 ？
右邊華西點都繼續架啦
但而家咁樣就唔好輪換啦

發覺羊踢週中夜波好勁

早兩年有場護空門有係佢CARRY

下球右上定右下

撚羊

果時好似羊打閘比迪屁打左翼 最經典都係搶贏左迪馬個位

白lin今場

仲記得V92一開始死攬迪比

但真係廢到連V92都頂唔撚順

要捉羊驗尿

羊一要續約就爆seed

好似仲有絕殺找卡數

羊真係好撚癲 真係有得睇好睇 連朗隊都走左

你錯la

佢v92 之後都係馬仔>depay >羊

所以佢係depay行先

白lin好波左

摩佬同佢師父v92都要靠羊嚟續命

白lin越黎越似樣

白lin呢下fit wo

第二季熱身賽搵羊打攻中
睇到成頭問號

細緊

後防两個lin都好番好多
但前面個lin就依然

馬斯亞

白lin自從e巴返1隊之後變左另一個人

羊對上一次入2球係咪8-2

記得v92有場後備出羊打前鋒

有助攻呀

對上一次羊入兩波係咪8:2？

羊fit撚到

熱刺

咁樣都可以傳得咁垃圾

羊連前鋒都打過啦

羊每場都85分以上

馬仔福仔呢d 一場90分, 幾場50分

馬右

屈左打右閘

成條左比撚羊打

左面有羊夠哂

3!!!!

3-0

3球了

馬仔自從入完 猁就正選啦
佢踢前鋒
Depay左翼
踢左10場英超就收返埋

Wow

嘩.....射親都有

456

西到咁大炒

我馬

馬
成班痴撚左線

正

On9

竟然...

睇完頭10MIN...完全估唔到會3:0

靠撚羊打起個勢

頂 去煮左公仔面入左幾球 仲食唔食好

如果lkk射唔知入唔入到

估唔到3:0

之後rooney 打正前
馬仔左翼
depay 後備左翼
羊雪

其實我覺得有幾場迪屁打前鋒位係幾好既 但踢左幾場又放入雪櫃

入唔到

馬仔finishing勁到

仲記得上年個場難打到

煮到爛先番黎

羊一個令到本身嘅西波西時間逆轉

肯定省落高美斯到

煮多幾個完場先食

對面教練個樣...唔撚喺掛.jpg

等等福出黎會唔會又一球

上年妹中楣

btw對面個教頭睇到O左咀

佢真係中鋒材料黎

首先佢控唔到，個波一下彈甩

lkk 係時候刷入球

盧卡古真係睇下馬仔點射波啦屌佢老味

邊個assist
個mon太細睇唔到

係
有入波
仲以為鹹魚返生
嗰陣時仲ff佢會變右翼

福馬入親都錦上添花波

羊d 助攻入波都好多係開局同絕殺

盧卡古

隊友入完到我了

馬仔暫時係mins/goal
最少果個
效率

會唔會又4-0

右腳射應該出界

Lkk

好耐冇試過睇得咁爽

應該係隊中最高 好過某正前

太睇得起佢
應該龍都唔中

主其他啦屌

下半場可以收一收MATIC ,羊留返下兩場

Lkk係咪唔識走位

Lkk真係唔走位

想睇ibra入波

白Lin

客*

好耐冇見喎你隻假獌

馬仔控住個波幾秒
Lkk仲係原地等佢傳

真

係度等one two,好心就自己走位啦，明明係前鋒黎

勁到

白lin開始上力

白lin真係越來越越對板

原來聰明有出

頂住哂中間d位

都係唔好讚

想買件曼聯印羊

繼續百屌

Rojo同上季仲差好遠
有排操
傳控反應慢左一拍咁

白lin 同lkk 今日都竟然好對板

成材

下場打阿狗應該都343,lin可能變馬達

熱刺輸到2球

普巴真係好重要
拎住粒波大步推進
搏到犯規又可以玩下燒味

終於唔係深夜西波

白lin intercept 好準

柒LIN D傳中球

白lin腳下功夫幾好

白LIN 成才了?

白lin腳下功夫好過史波寧好多

其實係羊2球世界波開局

之前都係西波

白lin打埋防中都得

都好難差得過屎波

除左啲入波
其實都係好西

佢係咪同華西學斬波
兩個斬永遠斬唔起個波

贏羊啦
順境波點都易踢d

唔係羊射入
lin應該屎忽開花

白lin變咗第二個人咁

呢兩分鐘次次個波去到lin都斷

華西今季D傳中又係好撚廢又話練緊左腳出波結果連隻右腳都廢埋

屎波技術應該同叻哥差唔多
唔係爭頂勁真係無可能打英超

以後打番兩個前鋒啦屌

白Lin intercept 左好幾球

lkk成日企係到唔走

你係咪想話呢一季

白LIN 暫時全部都封晒攔晒對面

不如數下佢有幾多球係正常, 容易d

希望屈仔繼續攻
幫我哋練下白lin同rojo

有羊唔學

白lin又有

罰球

睇黎個motm對白lin真係好大幫助

羊罰球叫糊

羊又要射了

羊 3球叫糊

羊，叫糊位

馬仔食住位 做one two 仲好過lkk

又有罰球

lkk啲走位真係好慢

根本班友唔係唔識走 好明顯係平時daddy落order唔比走 要stick to position

羊戴帽吧

0-4呀要！

真心想問左邊斬同右邊斬嘅要求係咪會有分別

羊打右閘斬波都好屈喎

羊入hat trick我出旺角大叫撚羊好撚勁

吹咩

想羊留一留力打妓

人牆都唔過 有價好賣

Lin死未

會員連迪路夫改左名未 讓個名黎

咁都撞到出界

廢到

得大米可以換

我係真獌 果陣吹奏352個個話我on9
依家咪連贏囉

一陣好似猁咁比人cup3:3實比人笑一世

上半場入三球，好耐冇見過

可以用ROJO 不過拎左黃應該一陣會換走

你吹奏343...

頂唔入

總之3中堅啦

差啲

Lin雞都執唔到

聰明仔次次打曼都好撚搏命

廢lin

羊~~~~ 你應出我撚羊

lin

條友之前係咪扮獌狗入人哋狗竇挑機？

幾驚佢入到

日撚日話343，又白Lin又剩

lin開角球開到去無人之境

抵啦死廢lin

原來lkk都推甩左但人地又彈返落佢到

冇人捕遠柱

2條廢柴請撚羊飲茶請教下點射波啦

依家咪好撚勁囉

普巴勁到

妹cool波穩到

妹又nutmeg

白lin又比人撚

勁過咸爺

普巴今日比失好多波

平安鐘

運都番黎

華西要拍住lin真係好慘

第一球lin可以傳俾右華
傳俾左羊嗰下真心想鬧佢

上場已經有啦

嚇死

半場重溫

老正都應該俾華0招

睇得通透

白lin今日殺左幾多波

半場補時被人連撚兩鑊

第一球正常邊會比左邊
羊救左佢唔使比人屌

唔係羊carry兩球應該西波黎 比人猜到暈

好感覺 阿sir遺將仲可以carry成隊

感動

連加特真係好撚垃圾，無腳好波，個助攻真係呃返黎，佢要多謝撚羊第二時間接得返射得入，唔係佢果下咁傳同破壞攻勢無分別

妹算唔算遺將

希望回購朗隊

left young

羊 華西 ddg 卡膠
呢幾年其實都係靠佢地

Cleverly輸緊三球都若無其事咁喺中場中嚟個後腳

好彩阿sir個陣唔比正選佢 佢先有機會放洋 同考唔到會考d mk仔一樣

根本傳得好差，又彈晒地

熱狗

咁宜家你地係咪要多撚謝佢傳左邊，如果唔係蛋都唔知破左未

咁都入鏡

想知摩佬講左咩

Hehe

嚇死人咩

挑 大驚小怪

摩佬好似比後面果個嚇親

你拍我做咩撚，我發緊夢嫁

食完屎黎

踢少條戰線對熱狗嚟講未必壞事嚟嘅

真係真曼黎

對熱狗贏輸都已經冇感覺，淨係關心鏝幾時失分

羊咪球星

班死猁狗唔訓睇我地贏，就係度話羊倒戈鏟草

咁神心

係唔知點解班利迷好中意睇曼
利啲波我連精華都唔想睇

有乜好mon

人地講咩關我地撚事咩
被迫害妄想症牙

咁撚夜都起身睇 真曼

曼迷都無佢地咁神心，你見我地撚羊會員訓左就知咩事

老實講 聽晚真係唔會mon住猁狗

呢幾年我淨係睇咗兩三場猁狗波
咁啱有兩場米勞列都係俾人笠死

大鳩魚話杜哥利係場上唯一拎左黃
咁rojo呢

屌

Lin廢撚到

猁榮基上年場場講曼添
今季可能俾人bam左

死廢lin屌你老母

無。覺得佢地唔訓睇我曼咁有心姐

條廢鳩上半場話搵過資料 羊冇試過一場入兩球

放過條老野喇 要佢咁夜起身已經好慘

屌你老母4腳人

屌 佢講曼真係on9 曼贏就冇聲出 曼和/輸就食左藥咁講唔停

sem尾邊有咁多時間，睇完今場又要閉關等下場對阿狗

佢話三球

明明場波唔係猁佢都可以扯到去猁度

白lin硬淨左好多

LIN 速度 GIF 召喚

呢球球證應該追到

妹：calm down

lin咁都跑輸

俾你-6 r阻個助功搞到個入球唔完美

跑贏先係奇怪

大佬荷

河童

LIN ＿

Lkk傳得靚
又係廢lin

應該比普巴

死lin狗 咁都唔鏟入去

啲走位

啱

屌你死廢lin
屌你老母臭閪

比左邊咪好

linlin

hehe

想幫lkk入波

馬仔遲左比囉
有一下應該就分

馬已經一心諗住比lkk.望都無望過左邊

馬迪傷

Matic係咪傷

Matic傷？

俾邊面都好
總之家下廢lin又賣柒

馬迪

換馬迪，終於收得工

根本唔應該俾佢

好耐冇見妹同hehe

唔好撚傷啊屌

屌你老母，jer夠未

馬迪有傷

唔知係咪因為lkk助攻比佢
所以想回禮

Matic

咪撚傷呀

一齊屌廢lin ok？

lkk助攻左佢一球
馬仔想還啦
同埋幫lkk爭神射

matic戴黑手套令我諗起小豬

覺得魔佬落左order

連daddy d換人都合埋連登仔心意 今日究竟發生咩事

希望小傷啦，比靴發揮

Rojo真係得5-6成

傷先換咋，諗多咗

希望冇傷啦，留力英超

快d換羊啦，留力打阿狗

希望係留力打weekend 場波

Rojo上番力

慢慢黎啦岩岩傷完

傷仲踩停個波

Hughes就真係似傷嘞

傷完都要時間搵下態
你估好似modric同reus咁一傷完出返嚟就踢得返原本水準

唔知羊有冇得抖

情願羊冇得抖
想睇佢戴帽

收晒油啦

白lin啲foul好醒

上次戴帽係邊個
ibra?

白lin癲左

後衛戴帽試過未?

快快手戴帽然後去抖

鈀個隻

比到呢

嗰次係歐聯,英超有冇出現過?

Kurzawa

廢lin比波真係唔睇

無印象
記埋og就應該有

其實下半場好西

馬仔塊面黑到

屌
望下中間之後再俾好啲唔撚得嘅

馬仔留力

福

正想講

心諗點解唔係換廢lin

福仔又要入波了

其實而家唔出麥湯就真係冇咩機會出

應該理解係留力既
Lin下場又冇份

lin除左識向住個波不斷跑之外仲識咩？

9成9伊巴

講真
諗唔到

阿妹好返冇耐
怕佢翻發

控甩波

又伊巴

Lkk護波傳比隊友廢到

對面應該都放棄
成隊人谷晒上去
似係想入到波報答球迷

唔知麥湯對中央陸軍有冇機會上場

癲尼呀好驚呀

你都on9嘅
入到球之後就會想追埋佢架啦

我聖基亞要爭金手

福又係球王黎

福仔呢下好心就傳波啦

dllm福幾十碼都射

呢場都計

福岩岩羊傳比佢又無追 羊空曬又無比

Lin傳得靚

有啲掛住屈福特隻jollibee

呢場有咩特別唔洗計

慢。。。。。。。。

Lkk個種廢

屌on9

跳樓啦盧卡古

Lkk食屎啦

lkk你食屎啦

真係笑左 卡古

渣古

Lkk呢d都入唔到

條友真係唔識架喎

Lkk 如果係和緊我屌撚死你

右腳一射就係啦屌

右腳射啦屌你老母

一係就傳一係就一腳抽埋去啦

右腳射啦屌

LKK 廢到

雞巴換 LKK

馬仔入左啦
Lkk雪下啦屌
廢到咁

唔熟金手套sor
我仲以為淨係計英超

渣古想點

單蹄古

想點呀

以為自己係朗隊人哋會幫你踢入埋咩

今場咪英超囉假曼

屌你咩猩猩

呢場唔係英超咩 ＿

呢場咪英超

12碼。。。

12碼

十二碼

Lkk有價好賣

LKK沒有最屎 只有更屎

屌又屈9我ddg cs

Lkk果幾秒到底諗緊咩

3:3 is coming

落河

rojo痴線
俾人過哂仲鏟

衰衝動

呢下使唔使落腳呀..

係喎

下半場

屌佢盧卡古on99

怕咩佢射呀屌

佢做後備都算合格嘅

又冇cs

Rojo on99

做觀眾拍手算啦

岩岩返黎，唔怪你大佬河

掂波先喎

ddg 鬼已屌 成場無嘢做已為食硬個cs

吉祥物算啦

從後呀

盧渣古

Lkk廢足咁多場都可以長霸正選
都幾搞笑

Lkk頭先入左咪唔會輸12碼

屌
金手獎無理由比廢鏝攞架

哈。。。

Lkk一早射啦頭先 fale乜撚野

仲有邊個打到正前?

追下得失球都唔比

近10場定11場入一球

E巴囉 on9

加埋今場應該11

暫時都仲多過艾達臣嘅 話晒今季失得最少

出唔到全場

好彩上輪courtois都冇cs

岩岩先復出

盧卡古贏倒第一點未

仲多人幾場嘅，不過啲硬仗仲未打

有LKK今季missed chance精華片睇未

lkk d走位真係廢架喎 成碌木咁企定頂住華西條路

福仔打前鋒都好過佢
佢射術屎都算
當大隻佬set 2傳 控波啦 呢兩樣都無
咁用佢做咩？
爆炸打前鋒仲有用過佢

場場都有架啦
d chance比e巴一早入左

Lkk又失一球喇

起步慢，要等佢跑順先傳就好難

屌Deeney一入嚟教埋lkk做第一點set波嗰個

位又唔走
腳又駁唔到
高波又拎唔到
有撚用咩
屌想改名

點呀lin

lukaku呢啲要俾位佢同人鬥跑先好用

屌你lkk咪撚再指手點隊友啦

LIN呢下又想點

笠到咁既樣

解圍

仆街

射到咁撚遠

2比3

下半場係咪第二隊黎

Wtf

屌平安鐘

lkk走位同站點都好似怪怪地
成日企撚到人地個龍面前
傳到比你都入唔到啦大哥

屌你抵喇成班撚樣發夢

換走馬仔

劇本

3:3 is ready

我想問要位鬥跑
福同馬 有咩差過lkk

打打下唔鳩攻

屌你 咁都俾人追和真係柒過猁

中間冇人睇

反cup了

廢lin唔追埋...

㩒爆平安鐘

反杯了

同利一樣

摩佬成功殺生比賽

Lukaku真係好撚唔掂

lkk個球入左咪0-4 屌你老母

盧卡古我屌你老母

大鑊

4:3

rojo真係罪人了。。。

冇

換撚走lkk啦
前面都停唔撚到波

Lkk果球入左就唔洗咁啦

Hehe打得好差

Lin禁區頂睇波

Fellani呢

啱先仲有條on9話人哋放棄架啦淨係想破蛋入番球姐

球球一上到去lkk就控比對面
On撚9

hehe好大揪

深夜西波

冇飛過黎

大大份 但零身位

linnnnnnnnnn

邊撚個反lin?

LIN做返D野啦

反lin又輸一仗

神lin

柒lin

反lin又輸

哇lin

嘩屌

嘩 .....LIN 都屌到成材

呢排d波贏緊幾多球都仲係好危險

不得不說lin今次救返曼聯

摩佬仲敢唔敢唔怪LKK入唔到波

廢lin仲有用過lkk

LIN SOLO

救世主

Lin都唔傳比lkk了

美欺定lin黎 1挑3

真係唔怪 只要係隻牛就得

屌佢老母 咁都比人入番兩粒 嘔番一半出黎

Lin>LKK

救世主lin

Lin=黑美斯

美斯上身😂😂😂

百屌成材

連

LIN: 自己黎唔比 LKK

正確決定

Lin救世...

messi 咁

Lin...

又唔係換渣古

廢lin好-6

又係死都唔換走lkk

LKK係咪有特權

勁老一踩草嚇到班細唔敢hea

撚狗咁撚

lin個慶祝一次比一次柒

廢lin真係得體能有優勢 差唔多90分鐘仲後場帶到上去射埋

吹牙

金球

應該可以爭goal of the month

今晚2位會員贏晒

希望廢老入到球

我呢個會然贏唔到

Deeney啲set波好咁多

辣殺

ddg

你直頭垃圾

唔返lin了

今日

對面龍gomes啲企位真係

買癲尼啦屌

你真係雪住先 過埋個冬天先好出黎

自己走啦 0:4 戈球真係

咁都入唔到食撚屎

練好右腳射波先再出黎啦

呢場羊第2球同lin嗰球都好靚

你收哂錢球球都送番個波比人仲好講

其實想睇廢老入波

第一球都靚啦

你入埋贏到4比0咪乜事都冇

幾時到LKK 比人雪下

屌我又傳乜9

你真係好撚廢

球傳波做乜撚

球罰球卡吐施治羅里斯都應該唔會失

Goal of the month 計唔計英超呀咁

羊第一二球都唔差

LKK傳到咁。。。

改名算啦

ON9

唯一一招添花入球都無埋

Lkk食屎

唉屌
lkk

笑咗囉想點呀

話時話 福今日後備出場好似無影咁

所以我話爭，不過外過曼好興投lin，始終青訓

8千萬鎊垃圾

摩佬做乜

摩佬鬧咩

摩佬係咪屌鳩福仔

福俾人屌

無樣勁
好撚慘

有伊巴睇住，唔衰得

入紙迷白lin

你仲敢唔敢話人哋放棄呀？

唔屌LKK 因為佢廢係正常既

屌佢唔回防 好似係?

廢老

失2球 摩佬而家應該慶過火屎

福今場唔知做咩

點解唔射

如果莫拉達黎左我獌

做咩屌福

完

白lin算係咁

福今場真係隱形

散步

夢遊咪屌囉 出場踢左幾腳波

3個中堅都唔錯除左球12m

就算2-4贏到 後面真係要屌

一樣會同化

唯一一樣有得j ge失球數已經追到曼城

逼都唔撚逼

咁多力都唔跑咪屌

起馬cool到波先

起碼會用腦踢波

反連右豬
新迷Lin黨召集
白lin盲lin黑lin
入lin我信

唯一果下射門仲要鳩射埋去